本周发表的三项研究详细研究了负排放的一些问题。 消除CO₂以阻止全球变暖将是一项艰巨的任务Scott K. Johnson 2020年8月27日Ars Technica 
 这些数据显示，二氧化碳排放量的激增几乎发生在强震发生的同时，而当地震较小或较远时，二氧化碳排放量就会下降。 来自地球地幔的二氧化碳可能引发一些意大利地震玛丽亚·特明| 2020年8月26日|科学新闻 
 主要的石油和天然气公司，尤其是欧洲的，已经承诺大幅削减他们的排放——这使得他们资产的未来，其中一些还没有钻探，成为一个问题。 油砂引发了全球对能源需求的激烈讨论。 现在，他们可能是未来的一个迹象，2020年8月20日 
 据《纽约时报》报道，研究表明，该产品可以减少肉牛约20%的甲烷排放。 生物技术可能改变养牛业。 它会成功吗? 2020年8月16日|奇点枢纽 
 他说，随着碳排放量的下降，收费价格也会下降。 环境报道:迫使公司减少碳排放的一种方法麦肯齐·埃尔默2020年8月10日圣地亚哥之声| 
 美国和中国周二晚间宣布了新的温室气体排放目标。 中美气候协议主要是夸夸其谈|Tim Mak | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 这份联合声明还应平息中美两国在排放目标上的长期分歧。 
 
 然而，研究人员测量到x射线的发射在去年有所下降:有新的东西阻挡了光到达我们。 超大质量黑洞烟幕Matthew R. Francis | 2014年6月22日|每日野兽 
 “气候变化”本身现在已经是共和党领导人很少说出来的肮脏废话了。 奥巴马的新排放规则将把气候变化辩论拉回现实|萨莉·科恩| 2014年6月2日|每日野兽 
 当然，不是语言，而是语言片段的不断释放。 Tina Traster | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 另一方面，如果太薄，发射相对容易，但缺乏强度，被称为“空心”。 安东尼奥·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克 
 小提琴因其音质好、数量多、容易发出而享有盛誉。 安东尼奥·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克 
 在这些情况下，气味的散发和对它们敏锐的敏感度是唯一可能起作用的因素。 人和他的祖先|查尔斯·莫里斯 
 于是，他的焦虑变得极端起来，同时他经历了他的第一次精液喷射。 孩子的性生活|阿尔伯特·莫尔 
 然而，有一次，他在夜里因焦虑而产生了精液。 孩子的性生活|阿尔伯特·莫尔